fresh grad既我們爭氣點好嗎？

以下呢番說話，我想同一眾覺得自己under pay同埋不甘於現況既fresh grad講：

你地每一位都比自己想像之中強大，吾好妄自菲薄睇小自己。馬雲都系考左3次高考先入到u，畢左業kfc都吾請，你地既起步點一點都不低！

Fresh grad既你地究境做緊咩野？拎一份萬幾蚊既人工幫老細搵錢？定真系真心享受呢份工作？仲記吾記得細個既自己系想成為一個點既人呢？

吾好覺得番工就無風險，吾好比自己停落尼，不斷裝備自己。到有機會尼既時候先能夠把握到，機會系留比有好準備同埋敢去冒風險既人。

覺得老細比你既人工under paid既話，努力啦！無野輸架！我地由細到大比人教導要成功，卻讓我們害怕失敗、害怕未知的東西。

呢個更系香港教育既失敗，因為呢個制度要培育既系幫社會run system既人，而不是具創新力、變通既新生代。

點解吾去發揮自己擅長既領域，去創業！就算輸左創業既錢，但你地賺既系寶貴經驗。再來阿，愈年輕承受既風險應該愈大。

922和你shop和你suck
924 各區放映
928民陣
929全球抗赤納粹
101國殤日

1. 唔好用中国馬雲激勵後生仔
2. 系你老母

3. 吾你老母

點解唔可以用馬雲

吾你老母
系你老母

吾你老母

不如用嘉誠哥做例子啦 仲勵志啲添呀

我都系講心態上姐，有更好觀點請賜教

點解唔加入政府做公務員年年跳point加人工？

系你老母
吾你老母

打勵志文就唔該你打番正字

Agger 見到都唔想睇落去